木吉下弦枕一問

話說小弟最近拎左支木吉出去做set up

個師傅一見到我支吉他就問我係咪買左二手吉他

佢話正常一支吉他既下弦枕唔會加墊片，應該係一塊過

只有係大陸廠造既低質吉他先有機會加墊片，仲話我塊弦

枕個底都唔平衡添，講個陣仲露出一個狗也不屌既表情

有無ching知佢講既真定假？
（支吉他大概2000$，購自小學雞吉他網 ）

附圖：

jab